派口罩畀廢老做乜 過多幾年咪又係死 大家係咪唔記得好多手足窮到要捱麵包？

學生 年輕 大把前途
窮 冇信用卡 捱麵包都唔敢拎飯券
估下佢地一個口罩用左幾多日？

廢老戴罩唔遮鼻 痾尿唔洗手 成日隨地吐痰
你派套董太裝佢著 佢都繼續傳播病菌架啦

推

有光環就得 理得你

真 派幾盒又上報紙 宣傳費都慳返

我都唔明點解要派比廢老...比銀髮族好過...

抗爭唔係24/7
每個人都要有放鬆既時間
迫得太緊只會有反效果
如果你曾經講過”係咪當手足係condom?” “推行動post 其他post不討論”
請你好好望下自己係咪24小時都抗爭緊
如果唔係 你係咪又當我係condom?
如果你係 多謝你 但係我都希望你可以好好放鬆下自己 呢個係長期戰爭 唔係一時三刻就改變到既現象